有無住東涌嘅巴打聽到巨響

原來係有人跳樓 生命好脆弱

邊度？

逸東個邊

聽聞呢條邨好似幾多人跳過樓
好似天水團d悲情城市咁

以為開始填海了

好似係滿

我放左篤屁

親身見到個種感覺

無心情同你講笑

聽到但無理到
邊幢？
rip

滿 搭38返歸見到

係咪龍心

龍心 私樓

㵩

珍惜生命